屌那星！新 iPhone SE 靚能到！

射左

Thanks 已射

有先算

留名鞭

如果真 我撤

鏡頭凸已經fail
咪搞se，已經係最靚version

有無人推返se2啲post黎玩下

俾人呃幾多次我都會繼續信

平放唔到手機真係好on9

右邊果塊咩來

信果個先戇鳩

等撚左幾年

午餐肉回歸

唔會有再有新SE...
SE係5S唔好賣倉底用淨料執執改改換o下CPU當新機出
可況XR已經頂替SE低價位置
出多部SE From鍾意細size人用
iphone越大部越好賣o既環境下
真係SJ返生先有可能
唔好再發夢有SE2

永續SE

都市傳說, 出左先算

唉屌等新se等到頸都斷